［文宣］荃灣巴打靚波

齐来学习毛主席思想O:-

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

有料

打著紅旗反紅旗

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

唱紅打紅

廢老偶像

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

推
大家跟住做
毛主席萬歲

想加入文宣組一齊宣傳真正香港聲音

利申：借此ac其中一人多年接觸國內中南方政商，家族有擋員，深知同胞有幾愛國同點愛國法

推推推